你覺得暫賺價重要定係現金流重要？

我覺得現金流！

現金流

一定係現金流, 但完全清晒倉都唔太好

無錯